{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059661",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65706&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안소나무리조트"
    },
    "text": "当ペンションは、夢山浦海水浴場が目の前にある客室から海を見ることができる場所です。 フットサル場やバーベキュー施設もあり、様々な割引券を提供しています。 パームカミレは車で5分の距離にあり、モンサンポ海水浴場は徒歩数分の距離にあります。 安眠面も自然休養林は車で32分の距離にあります。 追加人数は当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があり、お一人様20,000ウォンです。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、全客室で禁煙が行われます。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 愛犬は単独棟のみ入室可能で、最大2匹、4kg未満の小型犬は20,000ウォンの追加決済が必要です。 フットサル場と駐車場は現場の状況によって利用制限になることがあります。 バーベキュー施設を利用する際には、炭とグリルを一緒に使用する必要があり、2~3人基準で30,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンの追加料金があります。 様々なバーベキュー施設が提供され、現地決済が必要です。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者の場合は保護者同伴なしでは利用できません。 画像は例であり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用やゴミ処理にも注意が求められます。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室が料金変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ペンションは夢山浦海水浴場の目の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "当ペンションではフットサル場やバーベキュー施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くにはパームカミレやモンサンポ海水浴場があります。また、自然休養林も車で32分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があり、お一人様20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "愛犬は利用できますか？",
            "answer": "愛犬は単独棟のみ入室可能で、最大2匹、4kg未満の小型犬は20,000ウォンの追加決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には注意点はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する際には、炭とグリルを一緒に使用する必要があり、2~3人基準で30,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンの追加料金があります。現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "利用制限はありますか？",
            "answer": "フットサル場と駐車場は現場の状況によって利用制限になることがあります。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室が料金変更になる場合があります。また、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用やゴミ処理にも注意が求められます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 503
    }
}